睇完變節警嘅提點，我覺得示威行動應該要更換策略

大家好清楚我地武力升級有限，啲狗仲有好多武器未出，包括實彈同水炮車，呢啲傷害力好高，足以打散我地陣勢

硬撼對我地係絕對不利

遍地開花是有用的，最緊要係打消耗戰

警察只有3萬個，佢地冇可能短時間補充到（除非佢地搵國安扮警察，但係數量唔會多，因為好難落命令同埋組織戰術）

而家夏天佢地下下都出曬防暴裝，朝早企到夜，對佢地身心都造成好大負荷，相反我地可以休息，可以補給，人數多到可以輪住做

我地一定要拎住個主導權

1. Be water，唔好戀戰

呢個講咗好耐，但而家唔係講緊執生咁簡單，而係要變成主動一方，撚狗式遊走。

我地逼佢地動員，但唔好引佢地升級武力。喺清場之前我地可以好似以前咁挑釁。當我地逼到佢地要清場嘅時候，我地就要毫不猶豫即刻散，唔好戀戰。可以轉換場地，等佢地重新佈防，又或者留力去第二日

總之我地唔好畀時間佢地休息，雖然我地都會有體力消耗，但同佢地比我地會消耗得慢好多

如果啲狗好似七一咁突然走曬去休息呢？我地就唔好畀機會佢地休息即刻升級，逼曬佢地翻出嚟之後又走，令佢地keep住精神繃緊

2. 單一焦點，唔好浪費彈藥

每一次行動都應該事先傾好，制定一個明確嘅目標。當是日目標達成之後，唔好即日觸發第二個事件！好似琴日咁，噴黑國徽同臨時立法會宣言相衝，喺港島嘅焦點就去曬國徽度，我地又浪費咗一粒彈藥

大家點睇

推 ！

散唔係逃走，而係戰術

推

18區同一日遊行

target新鴻基旗下商場 或者狗鐵站 或者十八區？
每次兩個 hit完就run去第二個

支持。
巴打睇嚟領會到水同無序既道理。

建議2-3區就夠，18區會太分散

好容易畀人點相秋後算帳，人多嘅好處係可以隱藏身份

隔離post班戀戰撚仲為琴晚上環唔撚走辯護
識得攻識得走先係今次打政府keep到咁耐既關鍵
無謂死守上環比班狗射

每次一個 現場就決定hit第二個定散水

都好多人講過係要用游擊消耗而唔正面擊潰
不過前線有自己主張同情緒
好難執行

直接打啦屌你老母 直接勇武

選址最好係一啲必須要動用警力嘅地方，例如中聯辦，政總，高鐵站，稅務局等等

上次商場佢地衝入嚟係意料之外，唔確保之後佢地會冷處理

拖到十月一都未平息到睇下邊個輸得多啲

自己救自己啦 唔洗求人
個個帶菜刀 保護好自己
係真係戲都係黑警有份
個個菜刀出街
睇下政府點收科

黑社會30萬
行得走得市民有
150萬都5對1
你有老牛我有菜刀

大家想唔想帶刀帶架撐保護自己？投票

我冇野講

我地要好好利用呢個炎夏

target新鴻基旗下商場 或者狗鐵站 或者十八區
每次一個 一有狗開始佈防線 現場就即刻決定係走去hit第二個定散水

游擊銅鑼灣都可以行到西環咯

推推推

問心, 冇勇武派對方又點動員成千人

上水沙田幾和理非, 果陣係冇狗
到勇武出場D狗先開始步署

當是日目標達成之後，唔好即日觸發第二個事件！

大家唔好辜負義士既進言

今日先知？

同意

支持

支持
遍地開花

戀戰係一個好不利嘅情況

我明白士氣十分重要，但你記住，無論係狗定係人，情緒都係最大嘅弱點

如果你因為憤怒同興奮，唔記得咗自己其實處於不利環境，就會落入佢地圈套

每次搭入半夜就會開始減少人數，特別係清場嗰下，催淚彈足以令Gear唔多/覺悟不足嘅手足撤退，人數起馬少3成，所以唔適宜戀戰，請記住前線義士數量極少，少一個都對我地好大打擊

Be Water戰術就係向佢地嘅精神同身體狀況下手，硬碰唔Work就要智取

認真 情報 勝於一切 大家不可無視 況且遍地開花策略亦合乎我地戰略

絕對唔係唔勇武啊

留意翻我係極度支持勇武，因為我地係要引蛇出洞

所以喺清場前一定要有大動作

但好多人今日都未做到

黑警係中上環放咗36粒催淚彈
有義士失蹤 有義士中頭
未知仲有幾多手足受傷被捕
關心元朗同時要關心中上環義士
仲有一直以黎被捕嘅手足
謹記我地目標係政權 唔好中政府計令運動失焦
請做簽名 以免運動失焦
另外 請勇武義士一定要好好保護自己

可行，推

如果我地人多
有冇機會試下三面包夾？

琴日其實前段轉場中聯辦係唔錯
可惜訊息唔流通 想散唔散咁
最場焗住硬憾 食哂彈

當我地逼到佢地要清場嘅時候，我地就要毫不猶豫即刻散
呢句好撚認同 次撚次叫前面走 10次有9次都唔走
講緊係後面既人都走緊

咁就一係港，九，新界三區，或者分埋新東，新西四區咁囉

Be water

Agger

要學毛主席咁，打游擊

仆街黑警

大家都要熟習下老毛既戰法綱領
老共都係靠打游擊起家

谷多一陣佢地就爆
警察已經去到臨界點

大家千祈唔好做犯法野

Agree, be water

Push

大家一齊向偉大既毛主席學習下

走係可以
如果個日目標達到

以其人之道 還治其人之身

推！

十一！

推 哩個真係推

當是日目標達成之前，黑警己經包抄啦

我要撚狗

push

我地需要一個共識，一個共同撤陣嘅共識

可以係

1.已完成行動目標

2.警方全面升級武力清場（唔係推進，而係真係出tear gas嗰陣）

只要大家收到是旦一個signal 就散！

事實證明禍及家人係有效既

新城市可以長玩

班狗策略似消耗我地體力
721，遊行遊足大半日冇狗，去到夜晚先做尻我地
元朗黑社會打啲遊行完嘅和理非
黑社會打完人，班狗先到，重要唔拉人
今日新界北所有警署唔開，由得我地係門口嗌

其實只要係同一日
係三四個地方同時間遊行
佢哋應該已經應付唔到

頭部保護不可少。

次次都話唔好戀戰，次次都俾人屌
我地走快過佢地走

咁咪即係be water囉
只係大家次次都唔願走 先做唔到個效果啫

死守係守緊咩其實

推啊 屌

六：新東 新西
日；九龍 港島
或者調番轉都得 點睇？

認真有無辦法令死守派加入番大軍到 死守唔係等於勇氣 要靈活調動 一人中槍就係少一個人 去元朗就會少一個人

Pish

細心諗下

我哋唯一可以有優勢嘅地方

就係有先手 決定去邊度嘢餐

記住，係唯一！

推！
散即係進，進駐第2度！

有用有用
推

乜唔係應該十八區一齊咩?

唔好戀戰，重中之重。

冇錯 拉長黎做 特別而家貿易戰
等佢外憂內患

冇錯，我地唔係逃走，而家將戰線轉移

本來就係咁玩

推

原來氣球咁危險[2]

有冇人入黎學術討論

Be water
遊擊
18區 遊行

浮動式佔路有冇得諗

Point A>做要做既野>point B>做要做既野>point C>如此類推

沿途一直佔路停交通，情況就似旺角果晚由尖沙咀行上去果陣咁

但前題係要keep住一group人唔好分散

分化，btw 多謝勇武義士

呢個就係主導權嘅重要性

啲狗畀我地牽著鼻子走，係好大嘅壓力同精神傷害

撤退係要講秩序，無秩序咁走係潰敗

不過同意持久戰係必須做
be water要快 唔系啲狗又包抄

黑警得3萬，但黑社會可能有30萬...

推
be water 玩完即走
佢一定攰過我地

同一時間度度一齊撚狗，一齊be water

係突撃然後完美撤退
好似啲電影咁 小隊任務成功就全力逃走

唔錯 幫推

次次都唔撚走架啦

推 同意

講be water 就容易，真係落場個陣班最前線硬頸到你唔信，死守係度做戰神。。。

依家係要小心狗+黑 迫你打 然後一視同仁拉哂 對班生蕃嚟講等於食生菜

絕對同意

一早應該游擊消耗啦 警方要哂時間部署 上裝備 大熱天時出到黎 又熱又燥 想搵人出氣 我地走得快好世界 佢地一跑佢地仲熱 我地無裝一身輕 即刻轉落多大陸人既商場同地鐵站月台塞吓佢 佢咪又試吓落埋黎打遊客囉

佢地去休息嘅話，即刻去「支撐」中聯辦！

共產黨都係打游擊戰贏左

幫手推

agger

個人諗法，黑社會只係政府嘅一個短期戰術

目的係製造宵禁嘅效果，等你地全部驚咗唔敢出

但記得宵禁有佢嘅缺點，就係佢地都會元氣大傷

商家佬會怕黑幫多過怕示威者，今日已經見到效果，美國聯合航空同香港總商會都有所行動，證明呢一招佢地玩落去只會變成焦土

前線朋友有提及有d人係叫極都唔肯走，
但後面既人又唔想掉底佢地

戰術有用

做水！

Omg

推

其實發現前線大家唔似之前咁戀戰
係好多時前後線想撒時，個安排好混亂
(後排想前線走左先，前線想後排走左先)

尋晚睇新聞見到國徽黑左就知散得
但竟然有人留到半夜

可能後生仔戀戰
覺得咁多人出到黎仲可以做多啲野

不過
示威者係AI，會學習

一定會愈做愈好

每一日都講唔好戀戰
屌你老母邊一次出去嘅人真係聽呀
每一次出去都係衝突 放催淚胡椒
be你老母water咩 都冇撚人聽嘅 講咗好撚多次啦
冇人做呀 屌

10月1日 全球慶祝日

認真琴晚中聯辦係戀戰左
警犬高調到係FB度講明係清場
其實你可以當係提曬水
有正式消息後仲有BUFFER位走

今日何妖果度都係
爆埋CCTV已經無野好搞就好走
大家好似覺得停多陣會做到野咁

首先喺連登定一個集合點同好多個攻擊點
到時現場再決定去邊就可以玩鳩到班狗啦

合理，等佢出動黑旗之後十五分鐘好走

流動力

一向都支持拉開嚟打
最緊要係吹雞要夠快

可行！

我極度贊成，拉下一個拉下一個，我哋剩返嘅勇武派人就越來越少，遲啲要用起上嚟就冇晒人。
根本出嚟搞到佢哋興興冚冚，然後散水去第二度再搞過，疲於奔命就係最好嘅策略。

識得走，先係撚狗

唔好戀戰
唔好心雄死守
無意思
佢想催淚你地就畀佢催淚？

哩個時間點極重要

Be water ok?

唔好戀戰

琴晚出橙旗先退已經太遲，出tear gas嗰下走係最正確嘅時機

因為留低喺度都做唔到啲咩，我地只可以一路退一路退，呢個時候我地消耗嘅體力就會多過佢地，極唔化算

室內vs室外，已經見到兩者利弊：
(1) 室內易困獸鬥，室外多小路逃離；
(2) 承繼(1)，所以好多人係室外會覺得要走實走到，聚集，但又容易失方向，變相冇乜流動性
(3) 室內有地形防守/進攻，室外得直線，連反包圍都做唔到

但要將戰場引入室內絕非易事，選址難、成功引入室內又難

但經過咁多次，覺得室外等反擊實在非上策
反而分頭行事（2-3個目的地），
好好利用人手（因為實在太多人唔知點幫手，企哂中後方，迷失咗），
完成目的就撤，
感覺上會較有較，好過次次等人打，但自己又反擊唔到

曬9氣啦
跟本係有部份人堅持死守搞到又另一批人唔走
BE WATER
我唔信會做到

玩到佢攰係唔使衝擊嘅，佢開始想圍就開始走就得

push

[臨立會議程-臨立會秘書處] 六大訴求，民防與光復香港

啱呀 要佢地疲於奔命

堆

小組戰術keep住流動 唔洗多人都玩到
班狗要部署集結要時間
佔到咁上下轉場

琴日事實證明
最好就係set好RB就準備走
Be water游黎游去
等班犬set得陣型黎啲人都走晒
咁先玩死啲狗

唔好戀戰
始終裝備不平等
開拖無意義
希望義士明白
齊上齊落
後面好撚多人擔心你架

佢地一出淚彈就散，唔好捱布袋彈，尋日義士食完無回響!

推

但係我地既目的唔係打狗呀
要繼續用腦諗突破方法

同埋差佬行動力太低，佢哋要部署一隊人要搞好耐，除咗速龍，佢哋會好驚自己落單，我哋只要呢度點一點火，嗰度有點一點火佢哋都好唔得閒。
當個消耗戰去到差人覺得唔應該再為個政權幫佢解決呢個政治問題嘅時候，咁我哋個目標就真正達到，因為佢會開始按章工作或者唔聽指令或者係做得冇咁行，咁個目標就係消耗戰，所以要保存實力。

Be water個到好啱 唔好同佢地硬碰 佢地一攻我地就散 佢地一退我地就進 喺各區開花

遲啲我地要開個post，講清楚個安排，後排一定要走先㗎啦，唔係前排冇路可退

而且前排有保護後排嘅作用，佢地絕對唔會dum低後排走咗去，唔會做走先嗰個

應該每次都分開兩條路線走，分散警力

前排掩護後排撤退，所以要痴住行，唔好前後排中間出現真空

其實義士們尋日做咩守係西環？

開花係拉散狗力，咪好似琴晚咁冇人理囉

黑社會敢砍你。 但你有刀敢唔敢砍人先

佢地咩幾十磅eq，由中環帶佢地行到太古!!!↘

岩 係轉移陣地
敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

晨早應該咁做
完全唔明守黎做咩(咁叫Be water?)
你一守 人地就慢慢佈署好晒先打你 你實輸啦
記住係打遊擊呀

佢行動都變哂啦
現場捉你唔到，就搵老黑接你返屋企
到你一出車站無論巴士定地鐵都做鳩你
你報警？sor 因為你遍地開花我所以遍地無人
由鳩你比人打死

我始終覺得不撒不散長期癱瘓會對大家人身安全最大保障，起碼老黑唔會係一大堆狗面前出手

非常同意

光復香港

Push!!!!!

而家又無eq，尋日有人想衝一個煙彈就GG

本來就唔應該戀戰
只係一有人叫人走 就話人冷氣軍師
大佬你地有咩裝備呀
係度捱打唔係辦法呀
同意消耗對手體力先係最好玩
無人被捕 無人受傷 先係大家想見到既結果

根本好多和理非唔會陪你係度佔領
佢地唔係唔支持大家
只係大家都有自己既負擔唔可以走咁前

超認同...
雖然BE WATER...但見到手足去硬碰好擔心.....真係好擔心...

次次最後都好多人唔走

推!!!!

我反而覺得每次前線都要留部分人
對家最少要出催淚彈先好散
1）拉長佢哋OT時間
2）保持驚民對立嘅現象
3）Murphy's Law，佢哋人就得3萬個，仲要咁多毅進仔，最終一定會犯上不可挽回嘅錯誤

今日記者會，一哥都話因爲港島有事，調配唔到人手返元朗喇，既然佢咁都講得出，咁我地就黎個遍地開花。

但係次次清場都散晒 好難真係守死一個地方不撤

次次發夢前都咁講，但次次都比人鬧冷氣軍師

day1已經咁講啦
除咗沙田無得走 次次都做緊

pish

冇意義嘅犧牲只係打擊士氣

就算想犧牲，都要係有用嘅犧牲！

無錯，目標達成就即走
噚晚諗噴完應該散啦掛，點知拖到去上環

我唯一有個疑慮我地既行動可以點樣同時focus翻係政府唔回應訴求方面？
因為將視線聚焦哂係警察度就中政府計

認同

我無嘢講

邊有戀戰,大部份人都未去到掉磚既level,一個汽油彈都冇
示威只係騷擾警察only

遍地開花打游擊
分幾個地方 每個地方有萬幾人左右都夠
我估

退下退下!退到D和理非度，佢地就覺得前排幫佢地擋，狗繼續輸民心

其實宜家D公眾活動D警察都hea做
佢地基本上都唔會派好多人手
好難令佢地辛苦

依加示威者既攻擊力本來只係游擊消耗既程度
但係用黎同人硬碰

有道理，我有friend 屋企人做狗
佢地平時hea 開，而家要做十幾個鐘，嗌哂救命

快閃

呢個方式幾好
一日兩個地方都已經夠做
一區一個point，班狗想清都要跨區無咁快調到
大家要清楚知道目標同效果，做完就走去下一個
唔一定要每次都開晒槍先散水
長期戰人手好重要

終於有返啲正常post

推

D人散哂，佢地要罰企幾粒鐘

反而點說服次次勇武果班識收識放呢個係關鍵
唔理順呢個位 只要你叫人散就會俾人屌

係你呢？
你1個對3個
唔知對方劈唔劈你
你敢衝前嗎？

點解會諗到俾人劈都唔敢反抗
難道要當自己係豬咁俾人劏開

要清場嘅時候，我地就要毫不猶豫即刻散，唔好戀戰。

Tvb

push
班狗仔快d仆街死全家

同意彈藥慢慢黎
但第一點，到時有好硬頸唔肯走嘅手足點算?

推俾各位爬山兄弟睇

呢樣野講左好耐, 正面硬碰硬冇著數

同警察對抗只係一個過程，我地記住出嚟嘅目的就足夠

呢段時間要靠文宣，不停散播「只要回應訴求，示威行動就會完全停止」嘅訊息，開頭會冇乜效，但事實上當你講得多，講得愈耐，呢個concept就會深深印喺所有人嘅腦入面，輿論就會開始放軟，變成「不如聽下佢地話啦」

要有共識hit and run?

巴打心水清

遍地開花

IF WE BURN, YOU BURN WITH US.

推
明白前線當該面對不公義情緒會上黎，但要保持理性，我地武力同對手太唔對等，根本冇可能一次制服佢地。要做既係set 好每次目標一做到做散水，我地每次都令對家消耗，講緊犬體力、民意、甚至係中央形勢，更重要係我地唔好損失任何手足，咁我地先可以保持消耗對手而唔係相返。

推啊

朋友發夢報料
喺中聯辦搞掂曬嘢之後 多數人共識係9點前至少撤到中環
但有前線好激動
話唔可以再退 唔要階段性勝利
大家好難做

正如我講前線每個都有自己主張
係好難定邊個點就夠
我想講一點就係
今日局面係前面手足用命搏返嚟
後面真係無資格judge佢
不過正因為拉一個少一個
傷一個少一個
你地用尋日中上環嘅方法仲可以挨幾多次
如果下次又喺禮賓，終審擺空城
俾你入晒去
事後我地一定唔會想你地送頭
咁又可能一次過無幾十個被迫去台灣
咁你地仲有無信心淨低嘅人可以繼續
呢樣真係要諗

推
光復香港

大家真係要做到be water，之前幾次都有發夢，我個人係咁睇。
知道每次好多人都唔甘心、想留，但係難聽啲講，其實好多人都想be water 、想散，只係因為唔想抌低你哋、想齊上齊落而留低幫手，所以下次唔好再話企喺前面預咗做死士，真係冇意思，目標達成就即刻散，留力下次再出，先係最有效
對唔住，我唔係怪大家，只係想講自己睇法，如果你哋下次都仍然決定留，我都會盡自己能力幫大家
齊上齊落！繼續加油！

好多時候係用錯方法去說服

唔好同佢地講留低有用㗎，快啲走啦之類

而係同佢地講轉場啦，另一個地方需要你地支援

前排手足好想貢獻，所以我地要畀個機會佢地付出，而唔係叫佢地收手

推！
元朗上環兩邊都要理

其實我都明
但總有班人唔走
一個人唔走 就後面個班唔肯走
仲有啲人話咩保護記者同社工
其實你地走 班記者社工就會走㗎
利申 次次都有去 勸唔掂

示威者玩火好危險
希望警察要keep住著綠衫保護好自己

呢個要推

如果要用呢種消耗戰
可能試下分唔同分隊 玩接力
可能更加消耗到對方 自己又可以保留到體力

目標達成就be water
不戀戰
全港大把戰場要打

策略思維要 be water，現場就要清楚 攻 / 退 / 徹 / 游擊。

好似琴日由佈防好嘅金鐘轉去上環就勁掂

所以唔夠警力嘅地方就用黑社會去維穩

按番同尋日一樣，一有消息會清場就由西環退番中環，be water不戀戰，因為真係冇正面撼贏黑警嘅把握

不過有今次經驗，下次再有班牛屎佬出黎元朗屯門天水圍搞事，我地一齊過去會一會班鄕下佬，我就睇你一萬個對一百個你班黑社會人渣做到d乜

去過前線就明
去到就好難有個想散既心

呢個心理關口要大家deal好先，就係個個都同意到時要散，互相提醒（因為到左現場心態易有變化，唔記得曬咩戰略）

【沙盤推演】元朗黑社會襲擊目的與未來佈局

唔推唔得!! 推

18區 同時開花

每度1~2萬人

即刻ko 閪驚

推！
利申發過夢，戀戰真係冇用
Be water 先可以有效消耗對家體力

其實係咪應該變返和理非回合，可以食住個勢上，又冇位俾林奠入過破壞香港法治？

如果真係要實行我地一定要emphasise一樣野，就係去得快之餘仲要散得快

推暴佢

我冇嘢講

真心一問，其實搞到警察疲於奔命同個運動本身訴求有乜聯繫？

唔夠人手咪CALL 黑色勢力 幫手

我已經試咗好多次
次次都比前線激動屌返轉頭

我地應該好似發夢圍警總嗰日咁 知道幾時清場/講好左幾點散 到時就一齊散 佢著好哂gear到場諗住掟彈又掟唔到

不要說：「散」
試著說：「轉陣」

等到現場再討論去留就太慢
而家要凝聚一個共識，見到班狗一個signal就轉場！

每日兩三區, 最緊要最和平同簡單係佔路
有差佬清就散
冇差佬有得我地玩就無需要再進一步行動
當差佬認為佔路係日常唔理我地時
就開始一至五都佔路
攪炒

其實經歷過咁多次 催淚彈真係唔係咩嘢
真係想知個個禮拜都幾槍 佢可以射到幾時

唔對路見到黑社會就撤？

我無野講

好多時散唔散得到唔係示威者一廂情願，佢可以唔俾你走，唔好思考永遠一套模式

萬九巴絲講咗九萬幾次唔好戀戰
但總係有人唔聽
尋晚得返十零個都仲唔願走
除咗送頭仲可以點

有冇諗過號召警員家屬遊行反對警方最近惡劣行為？ 佢地最親既人出嚟遊行對佢地嚟講應該好大影響

琴日真係失策
依家讀左721宣言同警告可能升級冇人知咁

發夢全城cam俾人噴油影唔到嘢, 尤其警局外圍

發夢只針對何均堯做嘢，永無寧日

認同上面講，全城各區做嘢，各有各做，五人一group, 信得過嘅組隊

太有道理，不得不推

一早就應該咁

我覺得流動性提高之餘，手足要有包圍意識，我地人多但面對面嘅陣型係發揮唔到人勢優勢

真係裝備唔對稱打陣地戰係無著數

講武力我哋一定輸
但係我哋勝在人多
機動性高
佢哋短期內無可能突然增加大量人手
只有瘋狂OT
係有OT 錢，但會攰到仆街

重點：攰撚死班狗

琴日聽到大家係現場有共識話2325一齊走 覺得大家開始明白到咩叫be water 大家仲係學習階段 但已經學到好快 我地要繼續努力

遊擊遊擊遊擊

唔好戀戰 係好難做到架

支持！
撚狗就係要hit and run
等佢地攰到仆街又打唔到人

光復香港
時代革命

8點幾嗰時都冇人估到元朗會咁撚大鑊
但亦都再次證明任務完成就要散
如果嗰時散到 各大媒體都focus喺宣言
但繼續戀戰 記者要繼續live
停唔到落嚟整合寫稿
雖然預計唔到將會有咩發生
但可以控制到當刻要做既嘢

我覺得西環單野都唔差 效果幾好

大家要有共識

抗爭新思維
由1個地方分拆成2個
利用低破壞力既武器造成最大效果

機動性係我哋唯一贏差佬嘅地方

差佬如行軍
調動同行動要時間

無錯
前線唔好覺得散就係退就係讓
唔係
無嘢可以一步登天
對付政權亦然
知道佢有咩弱點就打邊度

敵疲我打

簡單講 唔好硬碰 BE WATER

[721]敵我分析, 後續戰略改變, 分工及改善建議

推！be water!

打游擊係一定要
但記住去元朗要消滅南圍村

因為如果郁啲就走的話，咁去普通遊行算啦

me2

Be Water! 一人帶枝水上場，一有催淚彈就追去淋熄佢。

但係點號召？

其實我地體力消耗邊會俾佢地少？

而家講緊Hit and run
Be water 都唔夠勇武

[附上職員證] 全港醫護人員，無論你係藍、黃，請大家都要識分是非對錯

俾內部起左底，謝晒皮聯絡唔到

認同
立場姐姐都話成場運動除咗開頭幾次示威
冇一次係成功be water

推
好認同

琴晚上環 我入post講句叫人散即刻俾人屌
water條撚咩

佢地日日開工
我地有D放緊暑假

即係撚狗式啦，要再be water得快啲！

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

［721上環影片/圖片集結post]屌你上環都好撚重要！！！文宣組入黎幫手推！！！

[緊急] 上環義士受傷狀況

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

蟻多摟死象
屌你老母

所以每次出嚟都要有個目標去做
好似琴日西環咁
目標達成就要退，而唔係俾時間班狗部署
同狗對打無用，因為武力根本唔對等

一東一西咁行？

無用架
對於前線來講
佢哋唔會接受
發夢 琴日喺西環
前線激動怒屌 問做咩要撤返中環 仲想退到幾時

明白，其實現場都有唔少人諗緊一樣嘅嘢，但係最緊要齊上齊落，繼續推呢個post比大家多啲共識

絕對認同

裝住防暴甲企足全日

我地裝又輕巧，仲可以席地而坐開風扇仔乘涼，抖夠又可以翻上去輪更

Fact check ?

唉屌個個特徵太撚明顯

最緊要係令班黑犬full gear尻企全日然後乜都無發生過，玩多幾次佢地就會精神病發

所以咪有黑社會出黎做污糟野

變節警已經畀人清算

我地千萬唔好辜負佢一翻好意

啲狗咁緊張證明佢講得冇錯！

大家知唔知企前線幾攰幾辛苦，出嘅次數越多，被捕受傷嘅風險越大，上得山多終遇虎，好多時都係好彩先未死得

所以好多前線都想快啲有個了斷

你依家叫前線下下be water，大佬你估前線鐵打咩，次次最辛苦最危險係前線

企後面緊係可以長玩長有，次次出嚟行個轉就得

你有冇上過前線？知唔知前線體力消耗極大

中場休息時間一定要逼到班狗出嚟
唔好俾佢拖到晚黑 下午係我哋嘅主場時間
要好好運用 唔好9行9坐

老實講，呢場抗爭冇可能速戰速決，大家要接受消耗戰呢個現實

硬碰嘅勝算真係唔高，佢地仲有實彈，水炮車都未出

Be Water

變節警已經俾人清算啦

其實都講左好多次 但做唔做到又另一件事

咁留可以留到幾時
班狗俾你留幾個鐘然後就係開槍清場
發夢喺現場消息好亂
一時又話前線要走，大家一齊去遮打留後路
一時又話唔走要上，但班狗企晒上橋射人
無可能一日打殘班狗
大家要有共識，要知幾時進幾時退
唔想再睇到有義士爆頭受傷

推！be water

講過十萬次啦，留守都唔知為乜

724 有飛無飛都好 大球場見

對唔住，最前排我真係未參與過

但係除咗呢條路可以保住最多前線義士之外，我諗唔到其他方法

而家個勢係不停有前線犧牲，但成效都唔高

今次係突破黎
應該好好把握機會

琴日勸到聲都沙
佢哋話 玩噴嘢呢啲係階段性勝利 佢哋難得對準咗目標 唔會撤退
有無手足有其他方法

所以我地需要多啲人上前線，依家前線來來去去都係嗰班人，咩活動都係佢地出

拉嘅拉咗，傷嘅傷咗，未有事嘅都攰到仆街

依家仲要白色恐怖咁勁，肯定又嚇怕咗堆人

前線唔夠人，呢場抗爭就打唔到落去

呢種係真心嘅一團火，佔中後嗰種失落，經咁耐build up返啲火，大家一樣要好好珍惜，我建議分兩批人，一批留一批走，互不指責，咁先係完滿解決

其實係 立場姐姐都話前線成日嘈交

其實大家出發點係好，都係擔心啫

同之前連登冷氣軍師事件咁，大家都係出於擔心，可惜表達方法唔好

讚成 每個星期玩佢一日都死
人工唔係白逗既

走嗰批見到留嗰批受傷唔會安落
就係因為咁先次次俾狗圍

前線心諗次次都係我頂，傷又我傷，拉又係我俾人拉先，但你地就次次就夾我地退。

拉晒傷晒先嚟話下次再嚟be water，心諗邊有咁多下次，聽日有冇命都未知

up

建議下一次遊行
重新講多次立法會宣言
然後視情況再果斷離開

認同

但係噴國徽果吓真係好爽呀麻

打online game 都識要拉打，啲怪先埋唔到你身
拉打呀

推，呢個work

一日應該咁

變節警員比人起左底

早

一早應該咁做，下下硬碰好快消耗殆盡

好似游擊隊咁hit and run其實好有用

個問題係依家抗爭成本高咗，前線俾狗打係基本消費，就算幾be water都好，都係會有衝突有受傷，冇得低成本流水式抗爭

不過最主要係冇大台好似夾到點樣轉場法，好似琴日咁中聯辦完話去中環，點知去中環冇野好做，咁不如一早講好去完中聯辦就返歸

講還講唔好用到戀戰撚呢啲字眼分化

認真，中聯辦各區物業

（持久戰）以後可以每個禮拜去西環

Be water 固然
但 be water 得太耐會迷失
建議一個月左右攪一次大野

大家expect中聯辦完係有下一站，而唔係散水，但點知去完中環冇野做

咁咪又變咗起防線同啲狗對寺，姐係你眼中嘅開戰

請尊重翻前線義士，我地可以提議，但絕對唔可以譴責

危急情況下
齊上齊落>>>兄弟爬山

次次都係太過戀戰， 事後就返嚟屌我地condom

我絕對唔想再多一個手足出事

大家認真去參透be water 啦

唔係撤 係講緊你用遍地開花 佢哋就用黑社會無差別亂打
就好似尋晚咁 中西環嗰邊亂開槍 元朗就任由黑社會搞事
應該點應對
我就好簡單應為要開戰
認真要打就打到低

小心又俾人屌
又話要相信現場

不嬲唔讚成戀戰但明白留比前線做最終決定

如果每次有個 clear 目標，希望可以幫到前線決定

多謝前線

支持！

Be water得黎，要有啲moment知道要黎一穫硬碰，次次走一樣會消耗意志

當然呢條界線好難會有共識

同老毛所講GE野差不多!

aggere water

一早都話要迫到佢地身心俱疲
佢地在明，我地在暗
好似尋日一離開金鐘
班狗就失哂預算要搭地鐵過西環

唔緊要呀，噴完咪走囉

一日兩個地點有得諗，除左元朗

多謝各位前線努力

21:22 東港城日牛 10軍裝有圓盾

可參考呢個post
對於鍾意食好西既香港人黎講冇難度

唔好以死相搏
要個個星期都玩謝班狗

push, be water my friend

同埋如果遍地開花，等佢地佈哂防即散，深信會吸引更加多和里非同怕受傷既巴絲出黎

有個問題一定要處理：

每次當要散嘅時候 總會有人想留底
佢地唔走 我地當然要顧埋佢地
變相又慢咗落黎

一個人叫走會畀人屌

但當一百個，一千個叫走就會變成好大嘅聲音

如果各位係同意要走嘅，就畀Signal 大家，大聲叫其他人一齊走

其實好多現場嘅人都冇咩立場，會跟大隊走

而前線見後面冇咩人，就要開始走

推 啦 屌

講得好啱
你出嚟玩一個鐘，狗要企成晚

硬撼冇得打 所謂硬撼就好似琴晚發夢咁 對家列陣 可放煙 可出鎗 己經可以散 似曾相識既劇本睇左太多次 邊次贏到？打游擊既精髓就係 不硬碰 開戰場地自己簡 必須善用地形優勢（香港最多係咩 空襲）同運用戰略（當年二戰德軍入侵俄佬 正面俄佬不敵對方無敵坦克 就邊打邊退焦土策略 最後德軍全部死係天氣同餓死） （天氣熱就四圍擾 等佢地Full gare企），以弱對強不嬲自古都係咁玩

光復香港 時代革命

盡做啦，真係帶得走就帶走

我地都要吹個風，話上得前線就有共識，見後面走就掩護自己友撤退

琴晚證明左 警力係唔足應付兩條戰線
所以可以考慮同時2-3個地方開花

分太多區和理非人數都會分散左，掩護低左，記者鏡頭亦分散左，隨時又暗角七警無人知，可能兩區好D

邊次唔戀戰 !

可能係啱既
梁天崎講過泛民既問題在於教條主義
認為和理非係天條 唔可以用其他方法
但而家諗深一層
勇武派可能都係一樣下場
以而家既時勢 已經屬於長期抗爭 一定要減輕我方抗爭成本
一定要變
做好black bloc 保護自己身份 係必須
其次 一定不能戀戰 每次狗隻咬人一定要散 be water
一定要做到不流血 不受傷 不被捕
keep住每星期兩次 狗好快攰 而且氣又冇得出 一定士氣低落
同時可以繼續損害政府管治威信

你都講得啱，有機會話就話係變節警，但實際上只係專登放風出嚟分散啲人

全民頭盔月

推哩個
光復香港
時代革命

有無辦法同佢地傾下？

我明，不停衝仲要比人屌，我都嬲，會唔會搵曰去打下 boxing 個D發洩下有用？我講真，和理非都嬲到爆，何況佢地？所以我最近不停粗口發洩

即係Be water 有用，但需要更be water

Be Water, Hit and Run

讚成
如果絕大多數後面嘅和理非想走
前線真係要諗走唔走

可唔可以帶哨子？想散吹哨子，如果大家 feel 到大聲即多人想散就快D散？

可以因爲你又以為我晤想散，我又以為你晤想散，所以之前散得慢？

推
加油呀

冇錯，勇武都唔可以變成教條

我地嘅教條只有一個，就係Be Water

一日一個目標， 目標達成就散水

一直好buy (1)

Be water!

同時行最大wok

respect

轉新玩法
推

講緊打機：三人成虎

一個Squad最少要有3個人先玩得成(其實好似係8個)

所以三人行可成非法集結，好似係。所以有時你行街都唔可以次次同一個組合行埋一齊，因為太容易認，而且多啲配搭都多啲經驗值賺，要知變通。

“傳統鐵三角的玩法：

坦的工作就是吸引火力

補的工作就是維持生命

輸出的工作就是製造傷害”

… 去到2019年
呢三樣野要點砌？

坦係最有防禦力，防禦力係包括吸怪嘅能力、閃避力、可擋攻擊次數上限…等等，未必需要你有犯法(規)嘅攻擊力，呢堆野都係無法用數值表示，冇錯，就係要日積月累身經百戰嘅經驗，所以必定係最難搵。

補喺香港可能比較容易搵，因為天賦技能(?)，但係除左補血同時需要多種技能例如factcheck、斥候/索敵、通訊、商城時裝甚至解密(?)，因為有網絡所以需要時可以有N個可以分擔，但太多又會做成訊息泛濫，有時仲會唔小心Spin埋你嘅同伴去無厘啦更嘅死胡同玩一日，需要精確而不冗長嘅魔力操控。

輸出，呢樣今日可以有好多唔同地方用得著，要睇返戰略目標係咩，知都唔可以唔可以唔可以響度講，可能需要用到火魔法定雷魔法(?)就睇你啦，比啲創意唔洗話下下直接拆人城堡嘅，有好多好多小型建築冇左都可以好麻煩架可以得閒發掘下，而攻擊時間可能只需幾分鐘甚至幾秒？睇你有冇咩匿蹤法，時間逗留得愈短愈著數，太耐你頭頂會著哂紅燈就唔係幾好啦？

記住創意就係你嘅上限，其他野大家再討論下就有我唔打啦～

應該係我地話事 撚狗

文字版：

詳細真相！
我親自係現場，而且最撚前。
我發誓絕無半點謊言，如果唔係天打雷劈。

首先情況
我地向前推進到同警方大約30米，同警方對峙，對峙咗都有一段時間（30米即係大約有半個泳池左右）。我地冇做任何衝擊行為，在場有社工一直開大聲公轟炸班狗，然後班狗開始叫我地走。

我地冇走，然後開始舉咗一陣黑旗（即係表示會用催淚煙），大約僵持咗大約20至30分鐘。期間，有大約5犬係小型花園（即示威區馬路右旁），向記者、旁觀者、監察員完全無示警下，用胡椒水槍係咁射。我地完全唔知咩事，以為爆水渠有水彈中。

後尾發現成身畀火燒先知係胡椒，然後去到警犬開催淚煙個刻，呢次係首回合，開煙射入人群，然後我地退後大約70-80米（即一個標準泳池加多小小）。唔知點解我覺得今次嘅煙係特別大聲、同大煙，因為我有豬咀，我決定行前小小拉同伴向後，之後用附近水喉向高空得希望可以降低煙濃度。

之後，再相隔大約10分鐘，我地再推前返。隨即，班犬又放煙，跟隨住巴士站都有放，然後班犬同步推前到商場位置，我地再後退大約25-40米，僵持大約10分鐘。

跟住就開始嚟料，強調我地冇再推前、冇衝擊，更加冇乜撚燃燒彈，on撚鳩再屈啊撚樣，屌你老母。係咁對住我地射煙，當煙大到霧霾咁嘅時候，班犬係同步，我再講一次，係同步、同步
放煙加開槍加用勁強光電筒射我地
槍方面，我唔知咩子彈
只知道射穿咗我把遮再彈到手，同射到腳
以我既感覺，聽覺加觸角，似係金屬，即係布袋彈
同場解釋果陣既情況係冇橙旗，係無，係，無，橙，旗
(橙旗即表示會開槍)
再講一次以上係同步！！！！！！
持續大約20分鐘
其間連記者都嚇到要退後到有牆地方
之後就開始平靜，然後達成共識1125撤退。
可能有漏，唔記得太多。
認撚住班狗今日做過咩，香港人加油！！！

唔好戀戰幾時先改到

一向都係話打游擊 但好多時都係做唔到

要自己防黑社會

光復香港 時代革命
港人自救 民間自強！

支持警察篤灰變節

冇撚有錯要廣傳俾大家知 唔好成日一散就搏命跑 自己嚇自己

光復香港 時代革命
港人自救 民間自強！

大家要be water

重點係會換夜班
朝早玩到殘個班落更 換左班有氣有力一定唔夠玩

真正 be water

但依家出到催淚彈同 rubber bullet D人已經無乜反應，因為已經唔係第一次，尋日元朗單嘢係搶左 focus ，但就算無，佢地今次放哂湮先開搶，拍唔到好清，其實對民意唔會有太多影響，自己又辛苦，仲可能會送頭

都要d人肯離開先得架 下下都戀戰

撤退真係好重要，守？ 有乜好守？
班警察三十幾度著Full Gear 焗緊桑拿
個個都想收工
仲會同你哋講法律、道理、記者有採訪權？
有得打你D 前線梗係落力打
戀戰目的可在？ 令自己、同伴、手足受傷定送頭呀？

其實同日申請定多一兩張唔同地方既不反對通知書得唔得？

佢地咁L鐘意搬2米高水馬，搬多幾轉應該都幾哂體力

其實依家大遊行，行九龍高鐵係咪會令佢地無咁hea? 上次佢地勁緊張

開始覺得需要有leader

先了解點解佢地唔想散

有無人知點解？

劉細良都講過一次 18區一齊遊行

每個禮拜一次示威，就算畀你地咁玩對班狗嘅體力消耗都唔係真係咁大
除非連續幾日咁做，但大家都知好似唔可能
理性討論

黑警你都好信？
公關手段唔俾架？
佢係醒既 就爆晒黑警既資料啦
唔洗佢俾戰略意見

有無得快閃發夢玩元朗牛屎龜？

另外 佢提過 警察家屬遊行

咁應該次次都要行D敏感地區啦
中聯辦啊
西九啊
機場啊
咁樣囉

唔要階段性勝利，咁佢地 expect 林鄭會即刻出嚟答應五大訴求？佢地唔想長期作戰？

其實我地只可以玩持久戰，林鄭就想速戰速決。

市民已經迫唔到林鄭，我地要持久戰，各區互相補位，令狗頂唔順，作反，令商家出聲（今日有商會出聲啦），令中央出手。

十一前至少一個月左右中央一定要平息，否則十一好大鑊，今年七十周年，習好重視

要有退路

一陣白衫佬又吹雞, 唔夠人又出事

同埋去台灣其實未必保到一世

香港有值得你留戀既人同事，你真係捨得一世唔返嚟？要諗清楚

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有七萬二千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

呢個本身先係一直講緊既 be water, 正正同第一次狗屋事件一樣

即係清末各省獨立

港九新界就夠，邊有咁多分隊

其實有無可能 提前選五至十個區出黎

前一日 搵其中一個巴打出黎 抽去邊到

咁黑警就趕唔切佈防

但諗過動員力唔夠快既問題 可能出現

可唔可以諗D活動創建力士，可以非暴力又上到報，推到文宣？

例如全民習武日，合法佔路，諷刺警隊無能，人民自救。

be water

推畀前線睇

繼續推

光復香港 時代革命

除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

做到1齊散就係囉

突然諗到個 idea 唔知有無用

首先，招募一批和理非，勇武亦可，進行全球馬拉松接力去各國宣傳香港今次個運動（即可能每幾個人一組，每組負責一個國家或地區）收集簽名支持，宣揚我地個和平抗爭理念，同理解釋香港仍然安全，我地非暴力(建制成日話我地唱衰香港，我地就做比佢睇，我地對外宣傳香港係一個幾美好既地方，sell 埋香港風景，有山有水，鳳凰山日出，下白泥日落，天空之境，好多外國人好鐘意）話比佢地知真相同之前究竟發生乜事。

衆籌支持今次活動支出，可以聯絡當地香港人幫手安排當地馬拉松路線同搞一兩次街頭播片個D，如果有專業記者全程拍攝，之後剪條片又可再放上網⋯⋯

馬拉松係一項挑戰意志既運動，我地依家正正係要用堅定既意志去堅持行落去

但亦可能佢地故意冷處理元朗，唔係點比白衫走

自推比前線考慮

（現場宣讀之版本） 721 [中聯辦]宣言

請推上熱門呀！

機場應該唔會批不反對通知書

而且影響到D香港人出遊，你知啦，香港人旅行大過天

不是因為有了希望才堅持 而是因為堅持才有了希望
光復香港！時代革命！

其實呢個算係冇大台或者領袖嘅唯一壞處

點樣令前線死守唔肯走個班人肯離開先係重點

我講左好多次啦

[gold保護義士
保護香港市民

政府的壓力，中共，商家，罷工罷市

- 分享自 LIHKG 討論區][/gold]

儘量減少正面對峙
無收到指令，只係一件死物
移動完、佈陣、出子彈，好機械化
你永遠唔會見到跑住出子彈
唔好比機會佢出子彈打頭，持續移動

佢地唔會聽
根本從來冇跟過三不原則

光復香田，時代革命！

［ 西環之夜 ］文宣圖 光復香港 時代革命

幫推 謝各位巴絲

唉

明白樓主苦心，但前線有巴絲比較堅持，勸退佢地嗰d被指罵做出賣同割席但明明小貓三四隻唔退其實無硬，睇見都心痛

嗰晚發夢我有個朋友退咗落嚟
佢話今日食咗好多炒蟹 問點解情勢大好都要退

最緊要最前線唔好戀戰

光復香港
時代革命
爭取五大訴求

推!

721 開槍時間與影片整理

或者咁講，士氣唔一定係要用攻防上嘅成功去維持

只要大家清楚係用緊戰術策略，成功撚到狗大家都會有成功感，士氣不減

一定要達成目的就走 撚狗咁撚 千祈唔好再留 同佢鬥長命我地贏硬

推
可以淋d糖水糖漿等佢哋痴笠笠
或者其他味道濃嘅液體eg豉油
再溝埋d汗
諗起都

我果邊既變節警講既野都係差唔多，都係話做快閃，但要頻率高，狗一來就走，狗一走就來，唔好死守，盡量隨機同留意有無埋伏，目標有以下幾個

一哥等高層(不過出佐張建宗單野之後，我唔知高層仲有無用，而且高層目標明顯，容易搞埋伏，雖然如果可以成功令佢哋同狗敵對既話，佢哋既力量都好大)
警察家人(隨機，目標多，難埋伏，對黑警影響最大，非常有效但很危險，搞錯會失好多民意)
破壞死物(隨機，目標多，難埋伏，對黑警影響低，好處係民意都唔會一下下降太多同埋煩死警犬)

你班暴徒成日以為自己可以升級 硬撼硬
遲啲出埋水炮車 識走未呀

好岩，我夢見義士受傷我忍唔住喊，唔好再受傷啦

7日前已經講過 可惜做唔到

血的教訓 經一事 長一智

每次大家有共識，係第二個地方快閃一下就好

如果係有咁計劃既話，就要係事前選定2，3個目標；派定探子去現場觀察匯報，一旦決定攻第二目標，就由現場依探子報告再決定去邊個定退。
探子唔使係勇武，佢只係負責做觀察匯報，事成就消失唔使join勇武大隊，就算搵和理非做都得只要觀察力好。

係咪仲企係到做肉盾

呢d 先叫撚狗